[即時檢討] 以後俾狗追，唔該唔好同人嘈交

不分化 不割蓆 要檢討

頭先嘈交個堆手足，你地搞到成班手足走唔到。

唔該，以後留意返，thanks

p.s. 我好撚嬲，但我理解，所以唔該檢討返，thanks

不分化 不割蓆

屌

連自己目標係逃走都唔知
屌

係啦，著緊草呀！大佬！仲同廢老嘈，嗰度係地鐵月台！仲要嘈左起碼10分鐘呀！

手足
檢討
thanks

辛苦晒大家

推

可以捉撚埋條友上車
想屌想打都得

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」- 梁天琦

今次我真係接受唔到

你為咗啖氣威威

搞到咁多手足畀人拉 畀人打 畀人虐待

你點彌補佢哋咁多個人嘅人生

同埋搭單講埋唔係自己守緊陣地個陣落洗潔精/油
頭先係sogo差d跣死

重覆一次，請你地檢討

我好撚柒嬲

檢討thanks

講真佢地冇上帝視覺
而且正常人都好信任地鐵
今次需要檢討，但唔好太自責